女子疑因工作壓力 港澳碼頭墮海獲救

晚上9時許，一名中年女子在上環港澳碼頭墮海，碼頭職員發現後立即將她救起，警員到場時她已返回安全位置，事後清醒送往醫院檢查，警方於現場未有撿獲遺書，調查後相信她因工作壓力而想不開。據悉，她今晚在碼頭一人看海時，未幾便跳入海中輕生，其報她恢復意志，立即挽住岸邊石壆，碼頭職員見狀立即將她救起。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

中年女子自己一個睇海自殺 應該唔係淨係工作壓力啦